【影片】反送中首宗暴動罪不成立 20 歲學生裁決前的自白

報道全文：

「案件押後明天裁決！」法官昨日（6 月 1 日）一個決定，令被告欄內、被控暴動罪的林同學愕然不已。
林同學原以為，法官至少會相隔一周才作出裁決，故即使「最壞打算」遭裁定罪成，仍有時間與親友逐一道別，「但想不到咁快裁決……心情好似坐過山車咁。」不足 24 小時後，或許就要失去數年的自由。裁決前數小時，林同學接受《立場新聞》專訪，講述上庭前的一點一滴。

多謝手足
同埋恭喜

恭喜手足

希望今次之後 啲官唔會再信啲狗講野

連登姐
早啲瞓啦，今日有和你lunch

咁喺屋企瞓

十點鳩叫

見字飲水、瞓覺、去廁所

其實係啲官怕美國制裁，呢排先至用番正常角度嚟判案，唔好再對香港司法有任何幻想

你推廣嘅

Pishhhhh

Show blocked user 連登水炮車

都係 不過佢地收下 對啲手足係好事黎

點打殘體

咁算

乜你覺得仲有以後咩

連命都冇仲邊有以後

天佑義民

希望更多手足都告唔入

辛苦晒

多謝你！
祝平安健康快樂

你個fd痴咗線

呢排成日都係

多謝暴動師

大佬庫唔再係大佬庫

你認真就輸了

撚咩雀

好多個我哋

我哋冇資格講放棄
一息尚存，抗爭到底

瞓醒食飯，差唔多啦

我唔是曱甴，我係五毛

我過緊歐洲生活

Pish